[集中討論] 羅范話佢有上連登，大家有咩想同佢講？

我講先：切腹喇你！

去死啦仆街
喺大家面前自焚啦哈哈哈

屌你老母臭閪呀飯蕉 睇到你個樣都唔開胃呀
躝番入你老母個閪到咪出黎獻世呀

吊, 叫個芝麻緑豆在網上睇測民情有咩用?
吊你老味林鄭, 堂堂香港一姐，開電腦上網去連登都拗底, on99

睇完都係咁撚樣
不如當你無睇過就算尻數啦
走啦

仆街你幾時死

屌你老母

你個死仆街
遲早10個南亞人先姦後殺

咁陰毒! 重要十個咁多

究竟佢當時有冇高潮 ( 我係指事業方面 )

屌你老母去跳樓死啦臭閪死仆街

先姦後殺唔死得之餘仲要生愛支
再俾100個南亞強姦

食屎狗 死全家啦賤種支那雞

推教改害死幾多人

係囉，咁多血債仲未找數

飯焦, 你冇資格上連登
請你出返去, 唔好整污漕依度D地方